【殺利阿🤤】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

13場12勝 skr skr😍

獲利回勇

Emoji

小妹好寂寞

伊雲奴域腸

雲格666

屎坑雞，屎坑西冷牛扒，屎坑豬扒。

條友癲癲地

Watford midfielder Abdoulaye Doucoure has reportedly attracted interest from PSG, Liverpool and Arsenal, according to RMC Sport.

咁似山狗果個gif既

come la diu he ar dog

東星耀揚

有冇人吹水牙

hi

撩完人又唔應人

雲加

星期五

番埋聽日就放假

番埋今日

今日ot到9點

支持

期待打痢 被人兩翼sm

以為死咗

掛住打機無上黎姐
最近玩河洛果隻game

有冇玩rdr2

聽講伏伏地

雲加兵工廠本土派散檔

阿歷士張伯倫在阿仙奴被批評有勇無謀，去年夏天轉投利物浦獲領隊高普指點，表現大躍進穩佔正選中場，可惜四月歐聯對羅馬膝部重創，很可能要待下季才復出。

阿仙奴青年軍天之驕子韋舒亞長期受傷患困擾，一六至一七球季外借般尼茅夫，今夏淪落自由身轉投韋斯咸，但仍未脫離玻璃腳命運，甚少上陣。

十六歲加盟阿仙奴的禾確特，因位置和速度跟前輩亨利相似，一度被喻接班人，但發展停滯不前，為保持穩定上陣今年年初轉投愛華頓，表現未符預期。

same

贊囝笑到最後

急不及待撚狗了

今日個市又升，好波

好撚正喎
不過要捱完第一章
要玩兩個鐘到

琴日聽鏟蛇訓左身 put

今個月goal of the month 好撚高質

早晨

3月到期 夾上再加 未驚過

藍斯個球 我覺得-6 成份好高 個波係咁彈下彈下
奧巴個球感覺成個順好多爽好多

呢排反彈味濃

買到遠一遠 好安全
彈得幾多？ 262 返轉頭啦
早期選舉前打下飛機者
無論侵侵贏定輸 轉個頭又插落去

左腳助攻

鏟蛇不嬲都反主流

退左休都咁早起身

今日想整下份cv 了

而家行個假b浪 再插
插完行真b浪果陣就無人信 到時就真係夾死啦

退休廢老特別鍾意早起
同打工仔爭位坐

明知反彈就無謂捱價
短線開淡值博率唔高，等近返50天線呢d 大位先開好過啦

收jo夠啦使乜搵工

係樓下餐廳飲緊奶茶，係玻璃外睇住個個趕住咁返工

袋底貨 等食大浪
262咪加注囉
熊一底 最小23300啦 岩岩一幻點 到時收割再等

又要put又要遠，想長揸呀

Jo 咁少收完都唔夠禾洗一星期

係呀 港交所買到170先入價內 而家夾都唔傷
平保買到60蚊
擺袋底

我都返去打左卡落去食緊丁面了

你可以入多層未

長揸put, hoball

預左擺到三月

Keep 住跌勢既話下年應該會入

睇定樓

@普狗

馬撚

me車位都買唔起

而家唔串唔通輸左先串咩

有d 想反手入返人仔

輸左就再串下一隊

收皮啦，u收息刀fat fat

去完日本洗鬼晒

睇定D,cash is king now

政治市 又要賭佢傾唔傾得成
不過我覺得有機既 習仔推返人仔上6.9 一黎穩住唔穿7
二黎 比小小誠意無咁操控匯率
但如果最後傾唔成......... 真係咩都可以穿

洗左幾多牙

Me 一早已經cash is king 啦
覺得農曆新年前可以走返轉博彈

使左幾皮，戶口無晒錢

食架妹

人仔未必會彈，買QQ仲值搏

瘋狂食玩買

瘋狂食架妹

驚西咩
美匯再強既美國企業都頂唔住
到時咪攬炒

同老婆去，瘋狂食老婆

Hi all ching
Btw又夾動物

一個月收幾皮息

夾死鏟蛇的put put了

美匯弱返都唔代表人仔一定要強番喎

如果美匯轉弱係因為歐羅同英磅抽返上黎
人仔繼續弱都可以.... 人仔根本係習仔話要幾多就要幾多

仆你個街 平保同港交 遲早要還架

依家有d 唔同
股樓齊冧就怕入股轉唔切身
到時樓冧到價，d 股又冧賣唔走就浪費一個機會

係唔是必然
不過9成都係咁

2018仲買700係咩心態

樓不嬲郁得慢過股
但樓仲有一個支持因素係自住需要
所以樓未必會有股跌得咁金,除非支爆

所以諗住買樓我覺得一動不如一靜
定期收幾厘息當贏算

上個post有人問藍斯感情上應唔應該值180k以上留佢落黎，見得閒望左下英超個週薪統計
睇完
1. 了解下180k以上係一個咩概念

2. 你自己諗下佢值幾多

首先係其他big x

鏝

猁

獌

車

1. 留意下一隊幾多人咩人有180k以上
2. 留意下隊中低薪人士

我地

搏反彈唔買700唔通買煤氣咩

295 了 仲買？

港息好低

有無睇人講乜牙
話農曆新年前走返轉呀
唔係而家買牙

有D銀行做50萬定期仲有2-3厘息

睇下點先
或者部分做港元，分d 做走返轉

又king股

佢地大把錢,我窮撚被迫同佢地KING

一個月收幾皮息去日本旅行就收爹啦

反彈

成年先得一千幾百,去完旅行仲要倒貼

買Q Q

DLLM 2007彈完

估唔到買左唐莉娜
藍斯竟然踢唔到水準
仲諗住一個防中加一個全能中場的配搭會好適合艾瑪利

因為未夠全能

細爆表現仲好過藍斯

全能中場？
傳停帶扭都冇點全能法

藍斯邊撚到全能

近年應該得韋拉一個叫全能中場

山狗呢?
全能到仆街喎

中場牙
BTW卡so都算全能啦

停牌已經超過3年的漢能薄膜發電(00566)發通告證實，最近收到控股股東漢能移動能源控股集團向公司提出私有化建議，收購價為每股不低於5元，以現金收購或股票置換進行，私有化後公司擬在國內A股市場上市。

按公司現有發行股份及控股股東與其一致行動人士持有約73.96%股權計算，收購規模約為548.73億元。

呢隻垃圾都走得甩

嘩 5蚊

3333 175 700

做個中國人

ryo sir近況幸福嗎

rich

其實冰個系大爆?

就出糧

愛國 買中資

真牙
ME 2007 813 817

路狗擺酒未

大灣區好安答

尋日屠城屠到懸賞金就黎高過路飛

等留返俾個孫了
希望係一份心意而唔係負擔

賺完錢去日本

收息狗

用支那息去撐日本
曲線反共牙

on9 topic

你教出黎既學生

我諗住爆完主線先做壞人

叫得查都係有D問題

你唔洗同肥妹出街咩

依家財京台頭女幾正

唔好入囉

多謝大家嘅負皮
以後我會爭住做poba

你點都唔會夠奶咁多負皮

乜水黎

Who

飲食台痴線佬

yes牙

飲食台巨頭都唔識
等佢仲食左咁多屎坑料理

功成不必在我

住Napoli 又揸BMW 又個個月去日本旅行

冰有個個月牙
我揸垃圾TOYOTA JA

騎馬行過撞佢都通緝 忍唔住殺鳩佢

馬會開我地主場有3.2

柯lin

打基礎打左十幾年

真痴線無人想理

明明俾人聊交打、俾人搶馬、無啦啦俾人射
射冧返呢啲賤種反而會通輯
隻驚做唔到好人

講真,佢幫你買個科爾尼訓練場,起酋長球場都夠啦
佢最後果2年係差,但幫你成個硬件搞好哂
你睇下熱狗同車仔個球場先啦

下年執平貨

普狗富者愈富

屋企話連學車都冇錢

幾時教我渣車?

呃多d 資助囉死大69

馬會派錢,上樓時機

學車有無好介紹

典牙,你唔係有車牌喇咩

未 今個月28號先考

返大陸渣唔洗車牌都得啦

加油,我老婆排左下年3月考

乜呀

駕駛學院?

Fm阿狗有齊關刀 lucas個堆仲有70m轉會費，買邊個好 除左zaha

NO,街
好似排左培正

buy jor touch?

羅辛奴

牙朗

Yes

有港超database但無得玩 打算棄奧巴入廣豪，華人第一射手征服英倫

排左幾耐?

Water fish mu

其實依家個市岩用既話60m又唔係貴

但已經有功能一樣既靴狗再呢個價買特廢返黎一齊打後備就好on9囉

matic靴狗都唔係後生
買fred係for未來
你地班窮西阿狗邊條春咩

7月頭考完筆試

Me p都甩左了

無車揸你30年牌都無用啦

點似你 arpo股神

2007輸撚死喇
早知跟鏟蛇ALL IN PUT搵食好過

我隻700差170蚊回到家鄉了

me年頭已經講今年會大跌

115蚊

窮撚如何自處

呃政府錢囉死大69

你最問題唔係窮

u fat fat

我隻2007仲差8蚊

Happy friday 都冇人

呢幾年估大跌市周期都中哂

唔洗做咩

大69係咁

arpo24

你$3貨點差$8

點解你仲係咁窮

冇你父幹

下個topic 屌猁老母

我而家比父幹

#210

有利可屠

屠痢滿門

抵啦 老豆上面好多資產唔用得？

[屌你老母賤種死利狗洗定蘿柚比我地屌屎忽啦仆街]

De Gea’s current contract with United expires at the end of this season, and while there is an option to extend that for an extra year, he doesn’t look close to extending beyond that, according to a recent report from the Telegraph.

Since then, Mourinho has also been quoted by Sky Sports as saying he was not confident the 27-year-old shot-stopper would renew with the Red Devils.

獌迷京到po去大媽post

老細叫我去黃金睇電腦 睇完收工

你要幫老細出機？

咪係

KOSCIELNY TO VILLA?

Aston Villa have been linked with a sensational move for Arsenal defender Laurent Koscielny in January, the Birmingham Mail reports.

The Frenchman is yet to feature this season after suffering an Achilles injury and has been told he is free to leave by Unai Emery.

請唔請人

愛蛇條仆街 踢走哂爺爺的人

佢唔係想返法甲等退休

Arsenal Make £8m Bid for Ajax and Argentina Defender Nicolas Tagliafico

Arsenal have reportedly made an £8m bid for Ajax left-back Nicolas Tagliafico, as the Gunners look to address their defensive deficiencies ahead of the January transfer window.

Whilst the Gunners have started the season in good form, sitting fourth in the Premier League table, they have struggled to keep clean sheets thus far under Unai Emery. With just two league shut-outs to their name, Arsenal have conceded the most amount of goals in the top four by some margin (13).

These defensive woes have been identified at the north London club and have manifested into an £8m bid for Ajax's starting left-back Nicolas Tagliafico, according to the Sun.

So far this season, injuries have plagued the left-back position in Arsenal's team with both Nacho Monreal and Sead Kolašinac struggling for fitness. This has left Emery somewhat in the lurch as he has recently been forced to play Granit Xhaka in this position.

The Swiss midfielder's lack of experience in defence showed in Sunday's 2-2 draw with Crystal Palace as Xhaka was guilty of giving away a penalty in the 83rd minute to gift the Eagles a late equaliser.

At 26, Ajax's Tagliafico will soon be approaching the prime years of his career and represents a cheap and effective solution for the Gunners' left-back problem. Whilst Monreal may well retain his position as first choice left-back, Tagliafico would be an excellent understudy for the Spaniard.

Having played for Independiente between 2015 and 2018, the Argentinian left-back made a £4m move to Ajax in January and has impressed in his 15 appearances for the club thus far. His performances throughout the year even earned him a call-up to Argentina's final 23-man squad for the World Cup.

If Arsenal can pull this deal off for £8m in January, this would represent great value for money in such an inflated market.

想跟雲加一齊退休

屌你月入4皮買3000萬樓

父幹

應該係父幹拎人頭買樓
見樓價跌寧願蝕二百個好過買完跌三百個

壓力測試籍口黎ja

YNWA

收市幾乎265
同獌聯拎冠軍一樣

奶野

你覺得比訂都比到2M會係靠佢份人工

你唔係咁天真牙,大陸仔

你夠呃學資去幾次旅行啦

《兵情急報》奧巴美揚奪十月最佳

各大足球網站都會為各球員表現評分，其中一個知名網站 剛選出英超十月最佳球員，就是我廠的奧巴美揚！

憑藉5射5中5入球的佳績，令他得到極高評分。該網站更用Hitman ，即殺手去形容他。

未知球迷們心中，阿仙奴十月的最佳又會是誰？

一轉頭髮就十月最佳
怪錯不甘了

尋日又叫人有貨好走,手足都呃,食屎狗黎

反主流鏟神,連港女都燈埋

仲爭110蚊

原來5射5入咁撚癲

對強隊入波未

現實點㗎

歐聯對Aek 入左兩球

驚西咩 殺上去打我把丫笨

8m買到阿根廷正選級 抵到爛

現實係贊仔都要入件貨 一陣又崩到排第六 又比阿迷屌死

好彩冇入

南北韓聯名申辦2032奧運

鏟蛇幾多先打靶

鏟蛇=沈大師

28000

如果有搞得掂貿易戰真係KO你
不過我諗機會率30%左右

Source

mk或成大贏家

搭車個陣睇有線見到

個陣金囝都唔g仲係唔係到

原來利狗下場冇基達同神軒

岩

前面3個屌打我地啦

開始驚 不過打靶都唔傷
Profit 加小量本者

阿迷已死，Santi入靚波都無人吹奏

鏟蛇RICH L到

求和了

大家都知道卡叔無論係會員定球員都係咁高質

前排食左26200落到246果浸
嘔返大半出黎比佢

洗撚驚 有列叔

見到個名咁能on9都估到系你=.=

列叔又會出狗招

邊撚有卡叔會員

希望夢遺復出
一齊出狗招

以前有個S_Cazorla 會員聽講又高大又多女又靚仔

點睇佢女神寧願食黑腸都唔揀佢

呢個真
唔似得你又醜又矮又柒，你女神寧願比黑鬼輪姦中出三十連發玩齊三穴都唔比你摸下手仔

收到風你沽左幾百張大期

一分得掛

反彈冇回頭

放假先黎病

抵啦

明天如常上班

信念

打風未？

走左啦

take care 聽晚睇阿仙奴撚利

TAKE CARE

一間出去打邊爐

咁凍仲出街

唔睇名仲以為係我老死Mk

so crazy

凍先去打邊爐

考車考成點?

等緊12月考

考邊 加油

講野個tone一撚樣

不嬲熱先打.....

我今個月28號考

元朗，好緊張

聽晚等睇俾人中出
已經唔記得上一次對阿狗對中堅有信心係幾時
啞狗來幾耐後防就衰幾耐

第一次?

三次

講到未黎之前豬腦史基拉斯個d好好咁

睇完e sun鳥

話說我有frd沙駕第三次終於成功

屌原來病得咁重 take care

Kostafi

銀,多,河,大
考邊條?

一樣咁衰 打和啦super
所以咪話對上一對好中堅真係好耐之前
印象中啞狗同梅毒係有兩個月係好sharp既

無問，你想知可以問下

禾考街三次

幫我問下! 唔該

我次次都衰緊張揸到病發咁

我聽啲18碎話1 take pass

佢排期真係要排7~8個月?

平時練會唔會突然那住那住

我對上一次考三月，你咪計下

唔會 揸到補鐘阿蛇可以放心訓教

但本身駕院班友已經睇得出我一考就會緊張，個陣考mock, 個阿蛇話我緊張到呼吸都停左咁

屌你路飛抵撚死啦

無快期咩?

我通常肥左立即報快期
好彩抽番同一條路
3次1take pass

你地個個都考私家車自動波???

禾阿姐話香港地揸棍波 = on9

自動波貨車

都要等成9個月?

棍波私家車

老豆架車棍波黎，咪乘機學棍波撚佢架車

唔洗 無記錯最撚快1個月
其實d期係人地延期空出黎
睇彩數

我從來唔攻擊人矮

崩口人忌崩口碗

你從來都係比人攻擊矮果個

屌你老母又想謀殺我

好似你唔會攻擊人有濕疹同老婆奴咁

海納百川 有容乃大
我呢啲叫大方

老屈抹黑先係攻擊，講事實係是其是非其非

你阿姐咪最ON9果個

係啊車撚中你仲要入後波來來回回碌多幾鑊先走

最好就卡住拖埋佢行一排

雖然佢姐on9 但其實香港揸棍真係為型

以後唔撚入元朗，同你老婆快啲一齊生梅毒死啦仆街

棍唔棍好死姐
其實考自動波易過食生菜啦

我地呢D估哩渣D舊搵食車得棍波

你唔入黎散佈病毒有排都唔生啦

阿姐：棍波塞車吊極力子吊撚死你

矛車牌，唔知佢貢講即係典

1212， 轉波個陣要踩多個掣，每次半截半截咁踩/放，就叫吊極力子

不過女人講咩揸車

即係佢想你支棍放入佢度牙

山狗

自動波簡單好多

你老婆係原帶菌者喎

Matteo Guendouzi
Suspended for Liverpool (h), following his dismissal against Blackpool (h).

Nacho Monreal
Minor right hamstring. Being assessed ahead of Liverpool (h) on Saturday, November 3.

Sead Kolasinac
Minor right hamstring. Being assessed ahead of Liverpool (h) on Saturday, November 3.

Hector Bellerin
Right thigh. Being assessed ahead of Liverpool (h) on Saturday, November 3.

Sokratis
Right ankle. Being assessed ahead of Liverpool (h) on Saturday, November 3.

Mo Elneny
Right thigh. Expected to return to full training in two weeks.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Currently being integrated back into full training.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in November.

後防傷晒

kelly真係好屈機

有無可能係心理戰，到時聽晚full team 迎戰

出後備都夠贏啦

Full team都豬啦

對垃圾利咋嘛 咁緊張做咩

More

Yes, 輸撚硬

英超曹星如
打弱隊刷數據
打強隊就扮傷

聽晚猁狗拎3分我請哂全post叫雞啊

拎定錢出黎啦

@綠日子老婆@大陸仔女神

個po中bug牙
貢多負皮嘅

臭痢狗

撚得猁
殺猁阿
有猁可屠
我迫不及待好想玩玩了

成班都針對小妹

車狗又爆閘

《兵情急報》路維數據分享

原來，過去十年，只有4位18歲或以下的阿仙奴一隊球員，能在兩場或以上的比賽入波。

分別是：
韋舒亞 (已在韋斯咸)
藍斯 (球會表明不續約)
張伯倫 (於利物浦養傷中)
路維

大家認為路維仔本季可以攻入多少球？

路維......路維呢個名 真係好難聽呀

不如問佢下一站去邊，對上個個都走

高普：阿仙奴冇得睇小！
【體育】雖然近13場不敗，但季初阿仙奴兩對Big 6球隊均告敗陣，似有遇強愈弱之嫌，然而利物浦領隊高普告戒球隊，周六作客兵工廠時絕不可以掉以輕心。

「雲加給人的感覺好像是執掌了阿仙奴半世紀之久，艾美利要接雲加的棒，的確是不簡單，但他做得很好。雖然開季不順，但阿仙奴之後頻頻報捷，希望對方的不敗紀錄（在本周後）會終止吧！將會是一場十分有趣的比賽，對方的組織很好，踢起來有條不紊，快速反擊能力又強。」高普（Jurgen Klopp）說。

在新帥艾美利帶領之下，阿仙奴季初接連不敵曼城與車路士兩支勁旅，但很快重拾勝軌，一度在所有賽事連勝11場，高普強調這個成績絕非僥倖，不應以季初的敗仗來論英雄：「每場賽事都是那麼的激烈，沒有人讓過阿仙奴半分，他們的紀錄是靠真材實料換來的，所以己隊必須準備就緒。阿仙奴2個月、3個月前的表現如何，如今已不重要，現在他們對任何一支球隊都是一個巨大威脅。」

圖片來源 : ©AFP

哥斯尼：食粥食飯睇奧斯爾

【體育】周六阿仙奴在主場鬥利物浦上演前列大戰，中堅兼隊長哥斯尼揚言中場奧斯爾將是取勝關鍵。

「之前（第9輪）對李斯特城奧斯爾表現妙到毫巔，值得大家的讚頌。他太出色了，上半場的入球先為球隊追平，下半場他交給比利連的致命傳送又肯定是本季金球之一，之後又與拿卡錫迪精妙配合，造就奧巴美揚再入一球。總之奧斯爾在狀態的話，根本無人能阻，球隊亦能因而贏波。他的質素實在無與倫比。」哥斯尼（Laurent Koscielny）讚不絕口說。

紅軍自今年5月以來尚未在英超落敗，目前與榜首的曼城同分，而在新帥艾美利的帶領下，兵工廠已是所有賽事13場不敗，其中12場更是勝仗，周六雙方對碰精彩可期，而假如奧斯爾能交出對李城一仗的表現，利記後防難免風聲鶴唳。

「像他傳予比利連那種一腳劏穿4個守衛的波，世界上沒幾個人能夠做到。當晚有入場觀戰的球迷，肯定一世難忘，下半生津津樂道。不過，他需要盡量在整季都保持這個水準。一個偉大球員不能只是偶然交出高水平表現。」哥斯尼不忘告戒說。

圖片來源 : ©AFP

贏就贏緊 睇下贏幾多球姐

我覺得最緊要係睇拿羊 後場失波就緊嫁啦 唔該失幾多球入返幾多球

依家燒係大佬
掟手套愛蛇都唔敢屌

發火丫，車手係應該有火架

你班死猁狗又爆閘

幾時出新外套

屠猁滿門

下個post名

愛蛇撚利

愛爆猁

勁似d mk示愛字句 普狗

聽晚all in 5:2

破痢處

艾馬利狗

🤢

使撚拎，隨手扔都扔到出黎啦

可唔可以隨手扔d比我？

艾美利：誓挫紅軍寫下新一頁！

【體育】季初接連負予曼城與車路士的阿仙奴，周六在主場鬥利物浦，領隊艾美利表示今場再遇Big 6隊勢必要扭轉命運。

「我們一心寫下歷史新一頁。新一頁就由現在開始，而我對麾下球員有信心，對球會有信心。」艾美利（Unai Emery）說。

事實上，自從2015/16年球季以來，阿仙奴32次面對Big 6隊只贏過5次，拿下僅26分，而曼城與利記同樣是拿下49分，確實相形見絀。不過阿仙奴近況大好，近13場不敗其中包括12場勝仗，自然想趁機打破宿命。

艾美利亦在意提防紅軍前線的三叉㦸：「利物浦球員的個人質素很高，亦能夠有效執行戰術。他們的反擊很快，往往由龍門艾利臣比加開始策動將皮球運到前場，前面又有沙迪奧文尼、羅拔圖法明奴、穆罕默德沙拿3個高速球員，希望能在90分鐘內盡量箝制他們吧。」

圖片來源 : ©AFP

Emery - How we've helped Iwobi's development

The Nigeria international has been in fabulous form this season, so what has our head coach done to help the 22-year-old?

This is what Emery told the media on Friday:

on Iwobi's development and him receiving more involvement...
He is very young and I think he played here with improving moments in his career. We need to also push him more to improve because he has the quality and the capacity. The first thing is with the behaviour in training, finding ways to improve every day. And then, also to give him what he can improve tactically, individually. I think a lot of it is confidence, every player needs confidence. Not only with playing but when we are together and we are here. I want every player to feel this confidence but also with a very big demand from us and on himself also to work every day.

on what he has told Iwobi...
It's try, try, try and try. If you are doing a good action individually or not, continue with the confidence to try another, to try again. After that, good commitment every day, good behaviour every day and feel together with your team and respect decisions and respect your teammates. There is only one thing I know, work. You are working, you are winning this confidence every day, then your quality is there to be better in each match.

on Iwobi saying it's like a family here...
I think before I came here, Arsenal was already one family. Maybe we needed to improve or to develop some things differently with the team and with the club, but I think this club is very big and was a big family also before I came here. We are doing more combinations to do more to be stronger with the relationship between us. The family is very important for us, for every player to feel important and enjoy.

你可唔可以扔啲女比我？

驚扔死你咋

Nicklas Bendtner sentenced to 50 days in jail in Denmark for assault

睇完段英文都唔知愛蛇講乜

Nben

禿頭監躉

放針狗

通常咁講都...

係
要豬了

我得一條女，冇得隨手扔比你，但你有大把錢，隨手扔d比我都夠我食成世

Apo24

其實真係冇乜可能會贏 已經all in 咗成副身家買咗利記，係睇下輸十粒定九粒咁

GOOD EVENING

得3個keyword
1. improve
2. Confidence
3. Good Evening

仲有try, try and try

聽晚比人大炒大家屌愛sir屌得細力d

好肚餓 突然想食放題

大大力

換返雲加thx

食自動餐

m gay la diu

食返個鋒味漢堡頂肚先

等睇下半場之鬼上半場已經比人打穿

臭猁狗等畀愛蛇中出啦

垃圾猁垃圾猁柒到彈起

要返工

Auba個stat好癲
但又唔覺得表現好sharp

阿仙奴玩呢個聯賽應該季季包尾

仲有米蘭陪

咁以後歐聯年年多蒙特對馬體會

冇熱狗

N賓

佢坐監

又放針又打人

等球會姐 我估都有既

佢哋由頭到尾都冇份傾

咁撚柒

呢堆球會開始傾既時候 熱狗連未來都未有

自組聯賽廿年前已經聽過

G14收皮個陣曼城都好似未發圍

冇記錯係2014前開始傾

唔係G14個陣已經有傾嘅咩

死灰復燃 早幾年已經開始傳

【英超重頭戲】槍手紅軍 射手定勝負

【體育】周六英超重頭戲，阿仙奴主場迎戰利物浦，必定爆發一場射手大戰。
撰文：歪花

阿仙奴上場跟水晶宮踢和2:2，11連勝的強勢終於走到盡頭，今季一直存在問題的防線再次出事，失掉2個12碼。右閘比利連、中堅柏柏斯達夫普路斯、蒙利爾、左閘哥拉辛拿斯皆有傷在身，上陣成疑，似乎難以在今場改善防守。

防守差勁，但阿仙奴在進攻上已拿到最佳陣容，射手拿卡錫迪、前鋒奧巴美揚、攻中奧斯爾默契越來越好，至於翼鋒伊禾比今季亦漸見成熟，其速度及效率於前場非常重要。

利物浦繼續有2名防中佐敦軒達臣、拿比基達繼續因傷避戰，幸好法賓奴泰華利斯已慢慢融入。領隊高普今季放棄永遠主攻的風法，改為較為穩陣的踢法，當中老將占士米拿在中場作用甚大，以經驗控制節奏。

兵工廠有狀態上佳的拿卡錫迪、奧巴美揚，利物浦也有前鋒穆罕默德沙拿；沙拿上場再次破關，腳風回順，但跟沙迪奧文尼及羅拔圖法明奴合組的三叉戟，今季的銳利程度大減。強強對碰，射手的質素是勝負關鍵，這點似乎阿仙奴更具優勢。

阿仙奴VS利物浦
阿仙奴
傷兵 哥斯尼、馬夫洛柏路斯、艾利尼
停賽 /
利物浦
傷兵 佐敦軒達臣、拿比基達、阿歷士張伯倫
停賽 /

Now621台04/11 01:30直播

LYON SET N’DOMBELE PRICE

Having rejected a £44m offer for the midfielder in the summer, it will take an offer of up to £61m to convince Lyon to sell Tanguy N’Dombele, reports L’Equipe.

In addition to Paris Saint-Germain, the 22-year-old is also a reported target for Premier League duo Tottenham and champions Manchester City.

利狗-1仲有3倍

無人吹奏雲加

10年阿狗留名

今晚層柒利狗

搞左嘅話聯賽頭4仲有咩用 又針對我廠

我廠有份打喎

big 6得未來熱無份

未來熱=Rubbish

唔洗爭4叫我地點踢波 分分鐘降班啦

搞得成既話本土聯賽競爭性會低左
會無而家咁好睇

我唔准你侮辱垃圾

客其他有25倍

真 而且又唔係全個歐洲打 其他彈起球隊咁點

實有升降機制
不過可能係有錢就in，冇錢就out

今晚點買好

主其他
角球大
首名入球沙卡

死猁狗顫抖吧

長時間睇好似r連吸引啲

返hku中學囡囡

輸4

圖

open day helper?

真係食屎狗嚟

返學

星期六返學

Elneny back in training and Kolasinac played full part in session. Smith Rowe trained with first team. No sign of Monreal or Sokratis in training photos.

原來今日愛sir生日

猁狗6:0賀愛蛇生日

完場即炒
雲加回歸

輸埋今場好退休啦

早十年big4年代猁真係電叻c+g黎

利狗仆街死啦

今晚唔打機都撐牙犬

早幾年私家雞變咗係軌

邊個今晚唔睇就係假阿

干地=爺爺私家雞

愛狗=舊big4 c+g

愛sir 立flag

夢遺比比鳥熱血帶傷上陣

性感防守

己買客讓球勝

下半場80分鐘換晒3個之後一齊傷出
結果輸1-7

夢遺出唔到
坦克比狗可能出到

冇比比真係收皮 右邊唔洗攻
左邊都有禾b頂住

THX

leave name

竟然入到一粒

烏龍球

投降輸一球算啦

原來聽朝返早 不睇了

撚得利

快手推埋呢個開新啦

今晚半場爆po變超級殺阿人

假阿

出去陪女了

愛蛇生快

偽毒可恥

希望利狗唔好搞寸個 party

愛蛇搞到gopro贏唔到R霸
今晚一定唔會留手

係喎 今次仆街了

阿post已亡

出去陪女

陪完了而家番歸

咁早

準備今晚訓唔著，無胃口

61m抵唔抵

她有下場了

利狗準備報番歐霸決賽個仇

今晚唔想剩係屌猁老母
我想屌猁狗啲女友

gg了

信心呢

信雲加

愛sir好型

振夫綱

心態正確

阿記傷咗邊幾件

比比鳥夢遺兩閘出得番都有得踢下 坦克出到都死
托利拉考牌戰

夢遺出唔到啦
一係坦克 一係叔
希望比狗出到

唔撚想睇沙卡踢閘 輸撚梗

雲加回來吧

問過伯母未牙？

猁狗是怨婦

Jen jai

1:30點睇呀
睇完唔駛訓啦

有利可圖

下個post 屌爆利

有痢可屠正d

大陸仔都聽廣東歌
開post吹奏《未來見》

呢首真係要日日吹奏

車尾燈都見唔到

Leno一場要守廿個單刀

今晚食殺利阿做宵夜

Rich到

邊會開咁夜

傑斯：藍斯去到歐洲邊度都踢得

阿仙奴中場艾朗藍斯今季只曾上陣6次，但威爾斯領隊傑斯相信他去到歐洲任何地方都可以應付得來。

艾朗藍斯今季初未能達成與阿仙奴的新合約，間接令今季上陣機會大減，有傳這名威爾斯球星會因此離隊。

威爾斯領隊傑斯表示，希望他可以在球會有更多上陣時間。

傑斯表示，藍斯絕對是有天份球員，如果他可以全季上陣，他可以射入10至15球，任何球隊都希望得到他。傑斯並透露藍斯跟巴利很要好，可以告訴他到歐洲其他地方落班的經驗。

「藍斯去到歐洲任何地方都可以落班，但會否這樣做全是他自己決定，我只關心他能否有穩定上陣時間。」

有傳利物浦、車路士及曼聯都對藍斯有興趣，甚至巴塞都有傳想羅至這名阿仙奴中場。

阿仙奴領隊艾馬利要求藍斯專注足球，但傑斯只望藍斯可以有更穩定上陣時間。

「我經常被問到藍斯明年夏天會否離隊，我只可以答他每次來到國家隊訓練營都準備得很好，合約問題從來沒有影響到他。」()

改食鋒味漢堡

【星球人】托拉拿：將生命投入到每一球

【體育】今季由森多利亞轉投阿仙奴的盧卡斯托拉拿坦言，自己是一位與別不同的球員，一心一意踢好自己的足球，讓足球投入自己生命當中。

盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira）今季初投英超，迅即在阿仙奴交出不俗表現，由最初出任後備，到近期連續5場聯賽踢正選，表現贏得口碑，唯一只欠開齋的入球。他接受球會官方雜誌訪問時，暢談了轉戰英超後的感受：「我已習慣了英超的比賽模式，是非常激烈和講究體能的聯賽。不過我亦是一位非常獨特的球員，喜歡將生命投入到每個動作和每一球當中。」

這位22歲烏拉圭中場國腳續說：「我從不留力，總全力以赴直到最後，我的隊友很清楚我，大家互補協助球隊，那就是取得佳績的原因。我來自另一國家，曾過著另一種生活和另一種生活方式，但我卻只是一個很普通的人，工作以外，我不會令自己太過忙碌，我把時間都花在訓練，好讓自己進步成為一名足球員。」

「現在我跟女友住在一起，我們不時會去參觀城內所有具標誌性的東西，倫敦是世上最重要的城市之一，我在這裡感到非常高興，正在適應許多新事物，很希望能長時間留在倫敦。」托拉拿補充。

阿仙奴VS利物浦
Now621台04/11 01:30直播

艾美利：要學高普笑！

【體育】阿仙奴於周末英超將與利物浦相遇，賽前兵工廠領隊艾美利表示希望學習對方主帥高普的一樣東西，就是經常保持笑容。

艾美利（Unai Emery）於賽前記者會中表示 :「當我看到高普時發覺，他每天都是笑容滿面，我希望學習他，當球隊贏波時，有笑容是更好的。我們需要正面應對工作，如果保持笑容，我們就能更加享受工作。我需要學習擁有更多笑容，這在球隊取得勝利時更易，惟在其他時間都應保持這心態。」

由這名西班牙名帥帶領的兵工廠在開季時慘遭2連敗，但他們在近12場勝出11場，今仗他們力爭為對方帶來今季聯賽首場敗仗。

對於今場的部署，艾美利認為：「我們需要加強防守，球隊經常送出不必要的機會予對手。我對於球隊不停取得入球感到高興，我認為現時球隊在英超入球是第2多的。球隊擁有奧巴美揚等射手，這是非常重要的。」

阿仙奴VS利物浦
Now621台04/11 01:30直播

山神回歸

睇錯前兵工廠領隊艾美利 嚇死我

今晚想買李城win 有無手足賜教

buy arsenal仲穩啦

真阿留名今晚睇比利大炒 阿狗切忌有自信

愛蛇然波就當是宵夜了

自信=假阿

yoyo清記住食飽啲
唔係又幾日食唔落飯

等睇艾瑪利完場又唔握手

生日比人大炒 點握牙

準備好被人456
走場狗又可以走場

可能做訪問時記者會同佢講HAPPY BIRTHDAY
艾瑪利第一口回佢GOOD EVENING

實自爆 唔洗擔心

走場狗同holding輪流爆

好想聽愛蛇唱happy bday to me

fpl有fraser同wilson

capitan左auba

提下各位手足 如果曼聯等陣贏波 阿仙奴輸波 我地相差只剩下2分

喂喂比啲信心

good evening

屌費沙

fraser

等陣走場狗直接交俾沙拿架啦

今晚對攻贏5:4

屌你單刀都唔識射

又唔入

屌般矛咁都唔入

1-0

終於入1:0

獌狗成條防線發緊夢

般茅把握力好d已經3-0

快到

搬泥茅夫把握好d依家456緊啦

全能到仆街呢

紅色果隊係咪獌聯牙

迷普同查蛇好似影分身咁

now用戶

禾地禿頭聯盟

Me 1月到期，加價加到唔想續了

買now e算

你係我唔係

廢中聯盟

請 eddie howe

又低清又delay，狗也不屌

唔記得查子入左冊變埋光頭

4
AFC Bournemouth

5
Arsenal

般茅禁住黎屌

差d 又一粒

你貢rich扮咩窮

手停口停牙

山狗打正前？

Daddy

Daddy 熱血反勝

daddy又贏

拎6分黎先走啦

見到山狗咁既樣真係開心

山狗吊波俾幾個人圍緊ge馬達

邊個會接貨

psg

同我地冇拖囝個陣一樣

無球會要既話去教琴仲好搵啦

曼聯原來英超得一個clean sheet

去psg同尼馬爭做大佬

back home la

不了

巴塞免費都唔要

曼條中場輸哂

去到邊都一樣

山神0傳球成功

搬泥茅夫算唔算英超清泉？

重用英人+主攻踢法

阿仙奴有2次

山狗助攻

燈到

又係martial
全能王助攻

咪笑住啦屌你老母

好撚想要馬斯亞呀屌

daddy愛反cup

鏟: zaha >>>>>>> dembele >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> martial

全能王助攻

可以買David Brooks代藍斯

19000 贏埋就只爭我地 2 分

so what

頭四更加難

隻山狗助攻馬仔 中場仲有隻黑猩猩 典打

愛sir愛歐霸

當年都5000+3000萬
點買

獌狗最好和啦 今晚準備被猁456

daddy唔會失分

死獌狗又黑哨

早知唔睇

典解你咁得閒做生物研究

關心你

我block 撚左個傻閪了，成個世界清靜哂

咁都唔入

勁

feel到就失波

被個勢去哂獌到

留意到獌 po 話驚留唔住山狗

最好繼續留

仲有20分鐘點頂

我都驚

全能到仆街助攻牙

撚羊魔性

今晚重注燈死班臭利狗先 （上星期買左我廠

重注客勝

我獌一定可以絕殺

英超廿隊都驚

屌

屌你老母

臨天光瀨尿

前四 mola mola

差二分追到我地了

一換即柒

屌on99

49000成日都有狗屎運

歐霸歐霸

屌 越追越近

華舒福有幾秒處理球波冇人拍埋去，siulun4

2分

49000真係好多呢D

是鳩但啦
橫掂愛蛇一定大炒猁狗

下個禮拜已經可以比 19000 過

等陣就比熱刺過

獌 前四molamola

對精宮冇三分好傷
希望今晚大炒猁keep返個優勢

有無真毒pro

Let's celebrate with a win 👊

上場對精工無咗兩分好傷
拿卡無啦啦回傳

給獌打返起

前4molamola

有矛手足陣間G持李城

笑乜撚 要對自己隊波有信心

希望今晚唔好輸咁多

係抱頭喊 喊係笑

果球罪人一定係laca, 果個位就算要回後都唔係咁樣回

輸利老母 贏！贏！贏！

出左夏右列既話，真係輸少當贏

如果要輸喊差在比人大炒 換埋愛sir thx

如果要輸唔差在比人大炒 換埋愛sir thx

引用迷雲金句「依家炒領隊既話有邊個夠班接！？」

c丹

一齊發功贏利狗

2019年1月1日雲sir回歸

曼狗好似幾場反杯

回歸名古屋八鯨

教理文啦，陳曉明咁撚廢

Arsenal fans tv 又要開工

屌你老母利物浦

愛sir生日，大勝吧

49000又贏 我dllm

愛狗然到利狗 我衝去旺角裸跑

nelson又入波 波

手足們
11點鐘睇邊場好

李城果場未開波已經想喊

李城

已經有啲想訓，點捱到點半呀

訓啦

反正深夜就一定閪波

聽朝起身睇下比數輸幾多粒咪算啦
唔好睇live咁作賤自己

同愛蛇共同進退

on9識睇緊係剩係睇下半場
較定兩點半鬧鐘

未開電視 睇到手機就費事起身

原來李斯特城踢完呢場後全隊飛去秦國參加班主喪禮

麥佳亞好撚廢

傷心得濟

咁換走佢都好事黎

普狗又入兩粒

Nelson

Nelson入左球世界波

下年唔駛買翼了

買後備前鋒頂黑b

升埋尼基迪亞上黎啦

好似今年nelson借出去先啦

下年martial免費加盟

李城 麥迪臣躂q, 華迪再射人地手球又冇吹12碼

都冇心踢啦

唔使買zaha啦

言之尚早

邊幾個傷咗，冇比狗就收皮了

屌我聽日仲要返工...
死就死啦

禾仔係真係廢嫁喎 佢唔係扮嫁喎

廢到

樓上兩個等收6C信

#832
水泉（潛水中）
•
53 分鐘前
一陣果場一定唔係報紙佬講果啲咩鬥攻嘅對決
快鬥快對利冇著數
反而慢慢打等阿後防犯錯仲好
最大問題係美羊態太好
咪又係廢中教出黎
要驚都係驚拿卡錫 基本禁區起到腳入硬
猁狗咁睇得起拿子

有冇今晚1:30 既link

Gnabry都入左波， 阿記青訓有垃圾

等到一開門就即刻寄兩封，依家仲有機會補鑊

冇垃圾

我話拿比隊拜仁

留返同個官講啦

好期待邊個打閘

沙卡左閘，右閘L12

沙卡搭列叔

今晚被456

邊個證明到我講咩人

屌猁老母臭閪

李城派錢盤
馬會關左門買唔到

猁狗先係派錢盤

-1 3倍

-1， 客其他

多謝馬會俾機會我上車

有正選未

借財仔買廿萬
聽日睇樓

Lmao一齊出

今鋪搏盡

哥斯拉守沙拿

一定456

為左就羊搞到2+B 要退居後備

係咪最強陣

坦

又收主力打下半場

你估個官信你多啲定信6C仔多啲
官官相衛聽過未

差夢遺同papa

猁

買左利讓一球勝

唔搵kxxxxx就要牙叔，再唔係沙加同黑b，都冇得揀

比x朗左閘應該輸到雙位數

坦唔好再傷

冇證據典入

全攻陣

太難

牙叔好似好d

大隻佬d身後波

好驚坦克上左去落唔返黎

Kola！

點解冇老虎撚

頂唔順訓先
希望唔好輸得太難睇

浩頂走場狗坦克

Xhaka 唔洗踢閘

坦克咁慢咪爆硬

今場我寧願出iwobi正選
羊留返後備出仲好啦

Sead

失幾粒就一定
前面入幾粒就睇mk拿卡有冇上身

燒面對迫搶唔睇好
應該冇咩表現

呢個陣，456吧

睇leno上身輸少兩球好過啦

細梅大炸彈會自爆幾多球

唔出呢個陣仲有咩人簡

好正路
起碼冇藍狗

最驚xhaka閘 藍斯中場中

呢個陣最正路啦

計狀態我會排Iwobi先過MK

LMAO

mk打右好過2&b 佢同比狗夾慣

Holding 考牌了

轉身慢冇得救
阿狗防線推咁高,一個過頭波就死

愛蛇要放個正選落後備屈調動

陣容如何？

Mola mola

入球大

都正路 希望坦克穩陣d唔好失位

阿仙奴 對 利物浦
主客和,
3.45 3.65 1.82
阿狗慘撚到,排名低2名,少4分
比人睇死

有預感大隻佬矛到紅牌出場

實輸到爆廠

見到利狗竇有人京左我地

笑4

兩邊都係紙老虎

坦克rip

輸幾多球反擊好

all in利可上樓

撚狗咁撚

坦克15分鐘傷出,比狗半場傷出
60分鐘換晒人之後,拖直紅
沙拿hat trick,文尼1球,廢綿龍1球
羊執雞入1球

準備開半大 半場波膽0:2 0:3

上季主場都係咁
HT0-2
下半場阿狗幾分鐘內連入3球

投降啦

上半場再咁鳩就等死 對面唔再係把握力差既球隊

好似開季對曼城咁囉

佢肯定有睇對水晶宮

狗會唔識波

kola

456就一定

係睇下破唔破到蛋

証明雲加搞青訓根本垃圾

係,我地456佢地就一定,
係睇下乜撚野埃及文明破唔破到蛋

睇拖了

咁有信心

屌,我講乜又影響唔到戰果,
不如屌你老母利物蒲啦

好撚樣衰

Jenkinson

痴線 咁多負皮

屌猁全家

咁樣擺陣已經係最強陣容了
輸都冇計

有無巴打一樣心情好緊情
希望佢地生性啦

撚得利！

攻就係最強
防？輸死你呀

最已陣了

準備又不敗

差傳奇領隊

和波都唔收貨 愛狗即刻躝

斷連勝有咩好驚

愛蛇就係下一個傳奇

換返yaya thx

唔出細爆 安心好多 同埋打番xhaka+白簡 雙防中

有猁可屠

攻利老母

求link

只求有場好波睇
比我睇到有心踢 就算輸我都收貨

Now E

落機睇愛蛇

輸我唔收貨 3分

希望大隻佬唔好派膠

真係對攻

破利處

完封沙拉

失少過3球當贏

利第一敗

埃及文明咩黎？食得架？

有無手機link

屌你老母！

吊，好緊要，第一場試真章

贏就贏緊 睇贏幾多球姐

今晚靠我絕殺啦

人地笑談喝飲仙奴血喎

贏波就出去掃佢地場

大文豪快啲諗個topic反擊

贏閪到咩

利記右閘咩料？
個號碼咁大既

大炒賀牛一

垃圾黎 唔洗理

雲爺爺入左場

我指雲尼亞里

殺利阿！！！

屌痢老母！

岩！

話時話雲爺爺一場都冇返嚟睇過

下個post我開

接愛狗班

另一個雲爺爺

上呀

唔好控球呀，比利打反擊會仆街

一陣比人456就

屌越位

冇可能

搵唔到link

買左now e睇

一開波算生猛
同之前幾場比

差小小

禁住黎屌

拿！

兩條講波佬都好憎我廠？

差d

無平時咁頭十分鐘未訓醒

唔留力下半場

All 猁狗黎

差dd

入局快左

Link 死哂

加油呀

3分鐘攻3次

Holding跟人好左

舉乜野手
未吹就專心啦

【御燒乘羊來 除猁天地間】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCVI

比比鳥右閘

後場用波有d擔心
利係咁逼

又越位

唔係企係度舉已經有進步

後場橫傳大法睇到心慌慌

屌 notebook鍵盤粒制甩左出黎

咁多負皮

咁都越

係擔心比爾連

希望阿狗可以證明自己

拖仔

人地offside trap擺得幾好

好能驚

羊個邊好似有d著數

雲拿當
Now乜撚野名

沙拿都係果邊

屌究竟阿仙奴幾時先執到條後防可以定啲 次次對強隊人地一迫就成條防線連傳波都爆炸

沙卡你簡單d 咪撚諗住下下放長
好慢

沙拿 一陣就踢斷你

好能驚大隻佬

想問下之前唔係話byd個高層係假架咩？ 點解宜家個bench仲係印住byd?

一拳打撚死沙拿啦

攻都攻唔到

而家見到高普就想嘔

大隻佬好搞笑

後場開波每次都被緊迫

大隻佬動作好慢

Mk

Mk唔掂

mk連續兩次

mk甩好多下

今季猁控場勁左好多

mk做乜撚

反雲大隊長勁撚到

出名上半場閪波既阿狗竟然打得唔差

藍斯準備

mk搞咩
廢左幾個月

mk依家除咗勤力仲有咩用

Mk 幾下都差少少咁

Mk唔撚岩用

MK扭唔到就快傳啦on9
幾多次呀

又想走場？

走場狗想sick leave?

差少少?🤔

mk個態好差吓

走場狗

走場了

mk搞乜撚

拍廣告

mk 無態

用nelson好過了

auba

哇！！！！！

網側

燒漏得靚